# Rota **/animes** método **POST**

### Entrada e saída **ROTA /animes método POST**.
<img width="100%" src='./imgs/post/post.png' alt='exemplo requisição post'/>

<hr></hr>

</br>

### Entrada e saída **ROTA /animes método POST** com **CHAVES INVÁLIDAS**.
<img width="100%" src='./imgs/post/post_invalid_keys.png' alt='exemplo requisição post chaves inválidas'/>

<hr></hr>

</br>

### Entrada e saída **ROTA /animes método POST ANIME JÁ EXISTE**.
<img width="100%" src='./imgs/post/post_already_exists.png' alt='exemplo requisição post anime já existe'/>

<hr></hr>
</br>
</br>

# Rota **/animes** método **GET**

### Entrada e saída **ROTA /animes método GET**.
<img width="100%" src='./imgs/get/get.png' alt='exemplo requisição get'/>

<hr></hr>
</br>

### Entrada e saída **ROTA /animes método GET** sem ter a **TABELA CRIADA** ou  **TABELA VAZIA**.
<img width="100%" src='./imgs/get/get_sem_tabela.png' alt='exemplo requisição get sem tabela'/>

<hr></hr>
</br>
</br>

# Rota **/animes/\<int:anime_id>** método **GET**

### Entrada e saída **Rota /animes/\<int:anime_id> método GET**.
<img width="100%" src='./imgs/get/get_by_id.png' alt='exemplo requisição get pelo id'/>

<hr></hr>
</br>

### Entrada e saída **ROTA /animes/\<int:anime_id> método GET** sem ter a **TABELA CRIADA** ou **NÃO EXISTA O ID**.
<img width="100%" src='./imgs/get/get_by_id_sem_tabela.png' alt='exemplo requisição get pelo id sem tabela'/>

<hr></hr>
</br>
</br>


# Rota **/animes/\<int:anime_id>** método **PATCH**

### Entrada e saída **Rota /animes/\<int:anime_id> método PATCH**.
<img width="100%" src='./imgs/patch/patch.png' alt='exemplo requisição patch pelo id'/>

<hr></hr>
</br>

### Entrada e saída **Rota /animes/\<int:anime_id> método PATCH** com **CHAVES INVÁLIDAS**.
<img width="100%" src='./imgs/patch/patch_chaves_invalidas.png' alt='exemplo requisição patch pelo id'/>

<hr></hr>
</br>

### Entrada e saída **ROTA /animes/\<int:anime_id> método PATCH** sem ter a **TABELA CRIADA** ou **NÃO EXISTA O ID**.
<img width="100%" src='./imgs/patch/patch_sem_tabela.png' alt='exemplo requisição patch pelo id sem tabela'/>

<hr></hr>
</br>
</br>

# Rota **/animes/\<int:anime_id>** método **DELETE**

### Entrada e saída **ROTA /animes/\<int:anime_id> método DELETE**.
<img width="100%" src='./imgs/delete/delete.png' alt='exemplo requisição delete'/>

<hr></hr>
</br>

### Entrada e saída **ROTA /animes/\<int:anime_id>  método DELETE** sem ter a **TABELA CRIADA** ou **NÃO EXISTA O ID**.
<img width="100%" src='./imgs/delete/delete_sem_tabela.png' alt='exemplo requisição delete sem tabela'/>

<hr></hr>
</br>
</br>